如果LBJ今年champ到 佢既歷史地位去到邊？

應該超越MJ

一早超左啦
9東冠 >>>> 6東冠

是但啦

1打9+反cup

低過余文樂

亞軍皇萬歲
同射籠中門眉一樣難

唔拎都過曬啦 mj咁多人幫
我皇要帶住班傷膝血栓

連入入final > mj